{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059502",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 안면도 하늘호수펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約時の人数は基準で決まっていて、超過すると追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合にはペンション管理人と相談して、追加料金は当日現地にて決済してください。 宿泊しなくても追加人数に対しても料金がかかります。 ペット同伴が可能なペンションを除いてはペットの入室が許可されません。 付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理には若干の時間差があり、二重予約が発生する場合があります。 この場合、まず予約された予約件が優先され、ペンションは責任を負いません。 基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーにより変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 入室の際のオプションとしては、個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、セミナー室、バーベキュー場、PCラウンジ、常備薬、駐車可能、有料洗濯,ファミリー,海水浴場の近くがございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約時の人数はどのように決まりますか？",
            "answer": "予約時の人数は基準で決まります。超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合、どのように手続きすればよいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合にはペンション管理人と相談して、追加料金は当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数に対しても料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数に対しても料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合を除き、ペットの入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には時間差があるということですが、それは何の意味ですか？",
            "answer": "予約管理には若干の時間差があり、二重予約が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、どの予約件が優先されますか？",
            "answer": "二重予約が発生した場合、まず予約された予約件が優先されます。ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーにより変動することがあります。ペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は単独で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのようなオプションがありますか？",
            "answer": "入室の際のオプションとしては、個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、セミナー室、バーベキュー場、PCラウンジ、常備薬、駐車可能、有料洗濯、ファミリー、海水浴場の近くがございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 528
    }
}